（虛心）兌換外幣一問

下個月準備去歐洲玩2個星期
屋企人有一個外幣戶口
但係聽人講去到當地機場換會抵d
我想問下有沒有巴絲打有經驗
係機場換歐羅抵定外幣戶口拎出來抵？
補充一下 我打算唱4000 歐
虛心求教

係香港換少少先 上網搵定當地出名換得高既店 去到再換。

姐係當地機場唱會差過香港銀行？

機場食水好深架喎

銀行啦 中銀 渣打 都唔錯
唔好用HSBC

hk exchange啦～～

當然香港唱
港幣喺香港流通
咁港幣喺香港咪會值錢過喺歐洲嘅港幣囉
所以香港放港幣匯率會高啲

除咗日韓台星馬泰，我諗唔到仲有邊個國家拎港幣換當地錢唔洗蝕到仆街。